【粵譯】《拔刀隊》

Invidious link:
《拔刀隊》
我哋係官軍 我哋敵人係 天地不容嘅朝敵
敵人嘅大將係 古今無雙嘅英雄
跟隨其後嘅士兵係 慓悍决死嘅戰士
就算有不畏鬼神嘅勇氣 上天都唔會寬恕反骨仔
反叛者從古至今 冇一個成功嘅例子
敵方一日未全軍覆沒 我哋繼續前進再前進
拎出嗰把鋒利玉刀 帶住必死嘅覺悟衡衝向前

喺皇國嘅傳統下 武士會有靈魂嘅加護
由維新廢棄咗嘅 日本刀喺呢刻
又要重演佢嘅榮譽 敵人又好我哋又好
一齊死於刀下 有大和魂嘅人呀
死就死喺呢一刻 唔好落後於人咁羞恥呀
敵方一日未全軍覆沒 我哋繼續前進再前進
拎出嗰把鋒利玉刀 帶住必死嘅覺悟衡向前

講得好

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

洗你老母閪版

push

薩軍留言

大推

咁突然